十月來啦。如何表心意好呢？

如果發起白宮簽名，要求美方保護習家族在美資產及家人，會不會是一份十一的「心意」呢？